\section{Comment structurer son document ?}
\label{s}
\textsc{Cette section vous apprend comment structurer votre texte, il existe des sections (ex : \ref{s}) , des sous-sections (ex: \ref{ss}) et des sous-sous-sections (ex  : \ref{sss} }.
\paragraph{Et même des paragraphes...}
\subsection{Quelques rappels}
\label{ss}
% Faux texte Lorem Ipsum
\lipsum[1]
\subsection{Modélisation}
\subsubsection{Système physique}
\label{sss}
% Faux texte Lorem Ipsum
\lipsum[2-3]
\clearpage
\subsubsection{Diagramme de bode}

% Figure 
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{fig/bode.png}
\caption{Un diagramme de Bode}
\label{bode}
\end{figure}

Le diagramme de Bode de la figure \ref{bode} est effectué comme décrit dans la publication qui nous a été donné à étudier dans le cours présent \cite{blbl}.

\subsubsection{Modélisation choisie}

\begin{align}
\rho C_P \left( \dfrac{\partial T}{\partial t}+\mathbf{V} \cdot \mathbf{\nabla} T \right) - \left( \dfrac{\partial p}{\partial t}+\mathbf{V} \cdot \mathbf{\nabla} p \right)=\mathsf{\Sigma}:\mathbf{\nabla} \mathbf{V}+\mathbf{\nabla} \cdot \mathbf{q}+\mathbf{\nabla} \cdot\mathbf{q}_R
\label{mecaflu}
\end{align}


C'est énigmatique cette équation \ref{mecaflu}, je le sais.


\subsection{Comment faire apparaître le numéro de la page et de la section ?}
\label{lelabel}

Le numéro de la page est \pageref{lelabel}. Celui de la section est le \ref{lelabel}. 
